有冇人願意同我一齊發下足球夢？組隊波搵人踢下友賽 參加下聯賽

與其得自己一個咁難入隊 索性開隊波 一星期踢1-2次 硬地同草地都會同人踢下 地方就大家夾下 希望鐘意踢波既大家一齊黎玩下 無任歡迎 無論你係新人定踢慣都可以黎踢 我會開個Group 招夠人慢慢會設計自己隊既波衫 慢慢嘗試建立自己既球隊 希望大家踴躍支持

有興趣既留低你既tg比我加你地入group

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

幾年無踢收唔收架
中學踢過下校隊

Lm

利申廢物

利申：求carry

利申唔勁

收 我都係咁上下 大家一齊練番好

Push

邊區

暫時未定 不過會搵近市區既方便大家 同埋睇下邊到場紙較多

會唔會出到黎個個美斯咁

唔會啦 同埋就算會都好 我組隊波係打算長期踢 有個高手係到帶住 約人踢贏面大好需要人呀而家 巴打黎唔黎踢

連登對上一次組隊
上網個個自稱垃圾
出到黎個個美斯咁

連登多高手

唔勁但想R波踢

好忙 可能一個月先得到幾次收唔收
純粹想r下波踢

收 大家要番工都唔可能成日踢啦多數星期六/日踢

利申廢 想做運動

中學踢過下校隊

整個黃色足球圈啦
足總咁黑暗

新手想做下運動

200磅 ok？

利申:戰術大師

你做教練ok？

差唔多六年無踢收唔收

有啲忙 可能唔至踢波 覆機都可能會少啲

推 想入group既麻煩積極夾時間出席 因為太多入左group但又潛水唔出聲

肯定會 個個都講到自己唔識踢
當你以為大家都冇波底個陣
原來人地隻唔識踢係冇踢開league

由細到大冇踢過波又收唔收？

根據籃球經驗 係會

夠唔夠人

友賽想跟 聯賽未必得閒

真新手

係連登個個話新手唔識踢，出到黎獨食又唔撚交波

+1

幾年無踢，中年大叔，無體能，無技術，無身材，踢唔踢得？

好想踢波

有冇年齡限制

冇呀

歡迎

r波踢

真新手
順粹鍾意足球 想踢波

有興趣
但唔勁
跑狗一隻
踢咩位都得

幫推